---
layout: "comment"
hidden: true
title: "11674"
date: "2010-06-14T22:23:58"
uploadBy:
- "peterholland"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Dit ziet er prachtig en degelijk uit !............inschrijven en naar Dakar........

Door de Kogellagers loopt e.e.a. echter zeer soepel.
In m'n FT-Unimog gebruik ik uitsluitend stalen assen + kogellagers zodat alles soepel en zonder wringen loopt.

Grüss,

Peter 
Poederoyen NL